想問一套劇

應該係十幾二十年前嘅劇/戲
應該係TVB嘅劇?亦可能係外購劇
唔記得係咪彈琴主題

只大約記得一段劇情
男角要喺一個鋼琴比賽度贏
佢原本唔識彈琴
就睇鋼琴大師嘅影帶抄彈琴方法
點知俾另一個人見到佢連嗰位鋼琴大師彈琴時嘅小動作都抄埋
發現佢係抄人
之後好似教佢彈

唔知係咪真係有一套咁嘅劇
可能係我發夢FF出嚟

卓球天王

不能說的秘密-周杰倫

好似係
上兩個星期前Viutv 星期六晚有播

不能說的秘密邊段有我講嘅劇情?

補充多少少
男角係為咗一個女角先要贏個比賽
由咩都唔識就咁睇錄影帶速成大師級嘅彈琴手法
所以我覺得好感動

如果冇人有印象可能真係我發夢睇到

鋼琴戰曲？

講鋼琴點可以冇-星光伴我飛